「陰毛論」其實哈里梅根兩公婆數皇室單野係咪局黎？

是咁的，啊拜登「當選」之後曾經發表過一個言論話『There’s no president who’s a King,there’s no Congress that’s House of Lords」明寸英國，激到英國人扎扎跳。

哈里梅根兩公婆數皇室之後，英國反君主團體「共和派」忽然出名，social media followers倍數增長，“Abolish The Monarchy”個trend兩日依然增長緊，已經接近7萬5，好多media都報導呢個trend。

加上民主黨不停用梅根呢件事攻擊共和黨即將投票個bill種族歧視。

其實係咪夾埋，啊登目標係搞皇室？同成個英聯邦？

咁多巧合好似預謀咁，成個plan出曬黎

啊登段野link：

你估好奇

英國對支那強硬

今日旺角撞車 一定係想搞大獲

影響國際對支共唔認bno既新聞

一定係轉移視線

習種條𡃁支那祖出聲喎
唔係政治任務就奇啦

剪咗陰毛未?

明顯俾支共收賣分化英國

覺得唔會。呢兩條友係英國人心目中本身就一般，憑佢地點搞皇室

鄉下口音係咁讀

其實啊登「偽」政權（唔理大家立場係佩洛西/賀錦麗垂簾聽政定係支持阿侵都好，反正啊登一睇就知冇實權）目標係咪搞散英國皇室？畢竟英女皇係16個國家嘅元首，只要冇左佢就可以擊破英聯邦國家，尤其是五眼其他四個國家逐個擊破？達成左膠治天下？

陰謀論嘅嘢大家盡情發揮想像力，係都唔奇，支共平時有咩大新聞就搵啲明星新聞出黎轉移視線，港共盡得真傳架嘛